Live chat with Jimmy Lai; different time this Thursday

#Jimmy #Next #Conservative

Live chat with Jimmy Lai;
different time this Thursday afternoon
(蘋果日報 Apple Daily)
20200910

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.72M subscribers

Next Digital founder Jimmy Lai will continue to go live this Thursday (Sep. 10) on Twitter to discuss Hong Kong’s political situation and future with netizens, but note that the time has been moved to 4 p.m. HKT (9 a.m. U.K. time).

At 4 p.m. on Thursday HKT (9 a.m. U.K. time), Lai will go live again with Clifford continuing on as the guest host, and will be joined by Benedict Rogers, co-founder and deputy chairman of the Conservative Party’s human rights commission and founder of Hong Kong Watch, a U.K. based civil organization.

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

Support